cls 原來已經6點半

好想一睡不醒
情緒好唔穩定 隔唔夠一段時間又黎料
好想避開所有人 想自己一個靜
好驚又係付出哂之後會咩都無哂
好想個腦空白

我付出哂全部 到最後 都係一場空 個心好痛

我想訓覺 但要返工

I know that feel
好怕再有呢啲野發生
眼前有個更好既都控制唔到自己間歇性發作
忽然間諗佢會唔會好似之前啲人渣咁
就會自閉mode啟動

我都想訓 但要返工x2

有人愛 係好事黎 總好過 我想愛都愛唔到
到最後原來得返我自己一個

巴打我好明 其實最愛個個根本唔會係身邊個個
有人愛 但因為怕所以我根本投入唔到
佢俾到我想要既野 我唔敢再踩落去
好怕我付出哂所有心機但到頭來根本乜都無
我係咪根本未放底自己過去既所有野

要放手先可以擁抱更好既未來

我已經付出哂全部心機 但我乜野都得唔到 都係一片空 愛一個人真係好難

真係好難 難在你根本唔知個結果係點
但又唔甘心乜都唔做等運到 對嗎？

其實你覺得愛情係咪一個負擔？
身邊果個人步伐差唔多
佢亦俾足夠空間都唔會管我太多野
傾咩話題都可以 相處無乜問題
聽落好似好好 到底鐘意一個人係咩感覺？

愛情係一個甜蜜既負擔
其實我已經計劃好同佢要結婚 但係我咩都無同佢提過 到左琴晚 佢突然同我講分手 話同我無將來 我可以點

佢眼中既將來到底係點？
有錢有車有樓就叫有將來？
講真 選擇得分開既原因從來得一個
就係已經唔愛 無論個原因係咩都好
對唔住巴打我唔太識安慰人

我同佢係遠距離 佢講當佢需要我既時候 我不在他身邊 他說他很愛我 咁我可以點 我為左呢段感情 付出哂全部 女人唔會明一個默默付出男人既好

我ex都係long d
男人亦一樣 都唔會明
女人自己一個係香港默默咁付出咁等佢
唔開心也好 病也好 工作辛苦也好
只係想收工同佢傾個電話聽下把聲
就已經覺得好開心
而佢根本唔明呢一切對我黎講幾咁重要

佢真係唔明 我為佢 付出左有幾多 擺左幾多心機去佢身到